笑撚死，高普之前又話卑視啲金錢球隊

依家就破紀碌買件龍，仲有件屎上最貴中堅

因為之前無機會玩金錢足球

我地爸b買人唔使你教

駛錢少過軌=不是金錢球隊

買龍還買龍 買人還買人
希望你哋可以分清楚

卑視自己唔得咩？

未夠一億唔算係啲咩
呢個標準痢狗定嘅

用緊賣廢托啲錢咋

唔係幫佢

但佢之後有認過死狗
話而家市場好貴, 唔講錢乜都買唔到

連續2季賺錢,
今季先洗錢,
FSG又贏

肯定唔會賣啦

賣salah我食沙律食到爆炸死

if you can't beat them

有錢唔通唔洗

入到R聯決賽咪有啲錢洗下
唔通好似雙曼果啲有油王bump水咩

曼聯有你老母個西bump 水都未到油王啦

勁呀 曼連果班全能到仆街同黑奴x2
全部都係你老母個西都bump出黎
唔撚洗用錢架
定係用緊丙朗筆錢呀

曼聯有油王
柒少陣啦小朋友

其實曼聯搵錢方面真係好勁
唔到你唔服
美國佬入主個幾年好似仲要幫佢還錢
跟住上市又呃左筆
你見佢簽個啲贊助 都係好撚高價
唔係曼城個啲左手交右手

雖然反獌 但佢地喱方面係真係勁
有錯請屌

你究竟知唔知全世界邊隊波最撚搵錢
仲話曼聯係靠油王
慌你呢D傻鳩唔係啱啱先學睇波

真係人唔笑 狗都吠垃圾利

用錢同用油王錢分唔分撚到呀
係咪你老母生你個陣西水太撚多跣撚咗你落地下撞鳩親你個閪腦呀

正如無錢嘅人會屌柒地產商
當自己突然有錢去炒樓 唔通唔炒咩
食屎啦猁狗

Child 登

係喇係喇 最聯買人就係賺翻黎既
鋓同鏝就金錢足球呀嘛
對唔住 岩岩學睇波

自己柒撚左就番去屌你老母屍啦
油你老母王咩
講撚錯左就c朗筆錢c朗筆錢 ，小學雞咁吠

算了，得人人地隊曼有fans，利就靠油王入主先有錢使下

撚有講過死利狗金錢足球咩
我屌鳩你話雙曼靠油王咋傻閪
小學生唔夠人講就發爛怍

最貴個兩條友都係因為之前買左平貨唯有豪番俾對家

曼聯個油王係邊個？
格拉沙？

純粹一問，嗰個新馬迪去撚咗邊

當左呢幾個係掛

你到底知唔知自己講緊咩

唔係有錢嘅學咩人講豪番俾對家

法國D死獌狗好撚玻璃心

之前入左平貨又賣左啲主力好價錢, 買番貴啲都叫金錢球隊.

獌鏝軌&熱狗
咁撚嘈嘅?
好驚下年俾利記爬頭呀

哈 酸

係
最好儲起歐聯決賽獎金佢

賣咗啲咩主力
點解係都唔肯認使大錢買人

唔知你係咪猁，但係咪咁肉酸啦好嘛

冇撚計
而家有堆歐聯決賽獎金唔洗唔通好似某隊咁只係16強先洗咩

是但啦
垃圾猁玩金錢足球都拎唔撚到英超架啦

怨婦人型蜈蚣出沒注意

一早學哥狗咁講咪算
唔係唔想破球會紀錄買人 係未有心水

好撚嬲 垃圾高daddy
睇佢唔起 應該買番祖雲奴域 高捷基斯果d

原來冇洗十年
洗一年就叫金錢球隊
又學到野

好心獌狗照下塊鏡睇下呢幾年洗撚左幾多都冇第一先啦

洗左就係洗左 應該留番d錢買艇
繼續大行money ball

Top 10 European clubs according to net transfer spend since 2014/15:

1. #MCFC - £569M
2. #MUFC - £503M
3. PSG - £386M
4. Barca - £310M
5. Juve - £292M
6. #AFC - £254M
7. AC Milan - £209M
8. #LFC - £178M
9. #WHUFC - £167M
10 Watford - £153M

要洗少過屈褔特先唔叫金錢足球

即係皇馬都唔係？

呢幾年佢真係無咩洗錢WOW.
咁都唔係, 以前係就一定一世係?

其實要計埋人工先公平
個個週薪都咁高
比起其他隊 可能人工開支多幾千萬歐羅

原來FSG班仆街做咗油王

搬撚夠龍門未啫臭鳩猁
撚有人話你地油王咩
笑你地回力鏢之嘛
反而上面有你手力話曼係油王泵水

係呀 吹牙
金錢足球真係好撚爽牙

沙拿加完人工先 200k

山神幾多哇？

龍門任痢搬

Breaking: Everton are close to signing Richarlison from Watford in a transfer which could be worth up to £50million. #EFC

自己計下個market price先

狗屎垃圾都咁貴

班曼狗當睇唔到架啦依啲野
成日話利買啲人返黎膠化乜乜乜
除左個買返黎5百萬嘅Karius之外
有邊個會變膠到好似曼狗果班

做咩冇啦啦話自己球員膠化
明明講緊金錢足球

佢夠話古天奴100%一定唔放，轉個頭就即賣左
條友講野根本鳩up當秘笈

連續2季賣人多過買人 今季買返就成班沖哂出黎

將賣古天奴既錢，換人者

根本就係精明生意人做買賣，有買有賣
同外面講高普喺轉會球員上有最終話事權
實質就係個委員會嘅集體決定

無用，軌依家都俾人話金錢足球
佢地要追索番十年前

唔通用1,2萬鎊周薪留住d球星咩

宜家屌緊高普話自己唔玩金錢足球呀on9仔
咪撚當自己係受害者啦，有得睇猁fing錢益撚咗你地班球迷啦

自己屌人金錢足球屌得咁過癮，宜家自己回力鏢就即刻話賣人先用咁多錢

宜家邊撚個叫你破轉會記錄咁買中堅同龍門呀

最慘你有啲手足係度死雞撐飯蓋

你話馬後炮都咁話，古天奴就放硬，係估唔到季中又話走姐

一個古天奴142m 都頂左 艾利臣同vvd啦，除非你規定賣左人唔可以買人啦

計賣人都on 車棄將Costa Oscar 拉美利斯都賣咁多錢 利又有蘇牙利斯 古天奴 曼聯賣出去有邊個值錢

費sir冠軍陣容老化 重建先開始計
Vps Rooney Rio vidic evra carrick老
giggs scholes退休

無錢咪卑囉 有錢咪玩囉

嘩霸道到，賣左人有錢都唔俾買人？
得罪講句全世界都知利要龍，先禁住黎食賣咁貴，個龍去第二隊起碼平一半啦，咁又要入利金錢足球數？

嘩霸道到，賺左錢有錢都唔俾買人？
得罪講句全世界都知雙曼/巴黎有錢，先禁住黎食賣咁貴，啲球員去第二隊起碼平一半啦，咁又要入佢哋金錢足球數？

發覺好多49000對利狗轉會好上心🤔

系, 獌狗乜鳩都買唔到而家酸到出哂面

高嗲D：有錢，真係唔駛？

收皮啦 曼狗
魔狗 夠話偉根擺大巴
轉頭自己場場踢20世紀足球啦

自打咀巴
49000應該都慣啦
前一日就親親daddy
隔一日就叫人死全家🤦‍♂️

你講得一啲都無錯，條撚頭係回力鏢打中自己
咁所以呢？

皇馬呢5-6年真係唔叫金錢足球喎

結論咪領隊9up好正常
咁上心做咩

系, 獌狗班glory hunter好撚現實成日中回力鏢
所以猁狗自打咀巴就無問題

佢地會話因爲係金錢足球既始祖，所以其他人先跟住金錢足球

賣撚左人啲錢點用都要你關心，辛苦哂

屌 都話左皇者利唔會錯！
錯只係其他球會都用咁多錢買人！
佢地迫於無奈先要用咁多錢！

而利迷子話唔係金錢足球就唔係！唔使拗！

今年重奪英超不是夢！擅抖吧！

見到高daddy屌9人金錢足球真係笑左
又話唔會用咁多錢買一個球員
是咪代表唔買一個要買兩個

睇下愛華頓買件垃圾都50m就知利個龍係個瘋狂既市場黎講根本唔貴

笑撚死
高普2年前講完認完死狗都叫中回力標
摩狗屌完人踢大巴自己踢番大巴乜柒都無講過無撚野

上季歐聯亞軍又買狜又有英超轉播費
買番幾個人就話人金錢足球
自己一個唔小心就1億買普巴就無問題
係咩邏輯呀

理得班獌狗講啦

我獌一億買青訓都仲係用緊丙朗舊錢
唔算

中肯D講，球員身價近年貴左咁多，點會關利記事
本身紀錄就係用嚟破，只會更貴，唔會更平
其實自從曼聯1億買普巴開始，其他球會睇住嚟食
垃圾都1億，咁尼馬2億，麥巴比又2億，好合理
同埋新聞都有講，羅馬賣沙拿賣平左，今次mark up返 前睇後睇左睇右睇利記都唔係金錢足球

中立球迷

仲要全世界都知你一定要換龍門，仲唔自動加價20m咩，可以其他球員要既話50m內搞掂，你利物浦要就加價

今時今日買人呢個價一D都唔貴，新仔都要40m up
有經驗既都要60m~70m up
主力就算垃圾如普巴都過億，真係有料既麥巴比你知唔知幾錢，如果世三要走都一定係呢D價

d人酸到呢

我蝗

明酸鳩猁，咁點？

唔好搞錯，尼馬個柒頭係PSG用違約條款先買到
成日話普巴搞到個市高哂，買完普巴之後祖記一野轟哂落去買西瓜恩，個年個轉會就無再有好高價嘅轉會出現

同埋講真羅馬憑咩話沙拿賣平咗 ，又唔見佢係羅馬踢到咁出色

皇馬一早冇洗大錢好耐，依家班主力都唔係高價買返嚟，不過嚟緊換血一定要洗大大舊錢，垃圾都要買

狗痢今年又拎水杯

賣蘇阿雷斯同古天奴舊錢黎喎 咁都有得屌 獌狗on9?

根本班友為屌而屌，咬撚住高普一句說話唔放
5年前用70m 買人都算金錢足球，今時今日根本係正常價錢，係咪成世用青訓先滿意？
青訓唔洗用錢咩你估？到時班友咪又屌
捉晒班柒頭去踢就岩，出三兩萬月薪就ok 夠cheap
不嬲唔睇英超，但利記肯洗下錢，有雄心壯志想沖擊冠軍唔係好事咩，唔明點解要咬住人唔放

垃圾如普巴

同你呢啲人講真係嘥鳩氣

咪係 係psg轟咗兩億買尼馬
跟住個個睇住巴塞係水魚咁叫價

70m係正常價錢呀 不過龍門值唔值70m先

尼馬8月先有依單野發生
係尼馬走之前7月曼聯已經講緊80m講緊盧卡古
要我形容 個市變過三次
第一次係油王入車
第二次係普巴 普巴
第三次先係尼馬
係曼聯連續三季 迪馬 普巴 盧卡古 三個60m 買落去先令其他人發現英超球隊咁好劏
又令個市由10幾m變到有腳都20m起跳

咁係英超好劏定水魚曼好劏呀
你不如講埋n年前買rio好貴啦
水魚曼之前賣人夠賤賣啦，又唔見其他球會賣人係賤賣

班獌狗驚到呢

點解可以將破記錄嘅收購講做正常錢咁
係大搞當然係好事啦，但係高普講得呢啲就自然會俾人抽秤㗎啦，你地講到好似專迫害高普咁
摩佬呢隻多嘴狗夠成日俾人抽秤

段野個陣明明係普巴踢到屎咁
高普笑鳩曼聯成億買得一個廢柴

個時ROMA等錢過FFP無條件講價

獌狗兜乜呀
普巴89m轉會費，呢個價之前只有C朗卡卡呢種拎過金球獎既人先值。之後LKK又80M，一線前鋒變哂80M起跳。
馬迪爾58m又抬高哂unprove新星個價。之後個個有少少潛力都叫40m-50m。
唔係話d咩不過講抬價實有你地份

又搬撚左個龍門
屌人用高價買人 變撚左指名道姓咁話高價買普巴啲垃圾
臭尻痢

羅馬老闆同FSG 老闆都係波士頓紅襪老闆
羅馬過唔到FFP 知利物浦TC一直留意沙拿 (一年約)叫享利幫幫手貴小小買左佢

不嬲唔睇英超，但利記肯洗下錢，有雄心壯志想沖擊冠軍唔係好事咩，唔明點解要咬住人唔放

2011: Ins £109.95m - Outs £79.1m
= Net spend £20.8m
Incomings
Jordan Henderson, Charlie Adam, Stewart Downing, Jose Enrique, Sebastian Coates,
Craig Bellamy, Jordon Ibe, Luis Suarez, Andy Carroll

Outgoings
Paul Konchesky, Thomas Ince, Nabil El Zhar,
Daniel Ayala, Sotirios Kyrgiakos, Christian Poulson, Raul Miereles, David N'Gog, Ryan Babel, Fernando Torres

2012: Ins £30.23m - Outs £14.3m
= Net spend £15.93m
Incomings
Fabio Borini, Joe Allen, Oussama Assaidi, Daniel Sturridge, Philippe Coutinho

Outgoings
Fabio Aurelio, Dirk Kuyt, Maxi Rodriguez, Alberto Aquilani, Craig Bellamy, Charlie Adam, Joe Cole, Christian Doni

2013: Ins £65.3m - Outs £28.7m
= Net spend £36.6m

Incomings
Mamadou Sakho, Thiago Ilori, Iago Aspas, Luis Alberto, Simon Mignolet, Kolo Toure

Outgoings
Stewart Downing, Jay Spearing, Jonjo Shelvey, Andy Carroll

2014: Ins £116.85m - Outs £72.875m
= Net spend £43.975m

Incomings
Rickie Lambert, Emre Can, Adam Lallana, Lazar Markovic, Dejan Lovren, Divock Origi, Javer Manquillo, Alberto Moreno, Mario Balotelli

Outgoings
Luis Suarez,Conor Coady, Pepe Reina, Martin Kelly, Jack Robinson, Daniel Agger, Oussama Assaidi, Suso

2015: Ins £88.5m - Outs £76.02m
= Net spend £12.48m

Incomings
Christian Benteke, Roberto Firmino, Nathaniel Clyne, Joe Gomez, Allan Rodrigues, James Milner, Danny Ings, Adam Bogdan, Marko Grujic

Outgoings
Raheem Sterling, Fabio Borini, Iago Aspas, Rickie Lambert, Sebastian Coates, Glen Johnson, Steven Gerrard, Brad Jones, Javier Manquillo

2016: Ins £69m - Outs £86.5m
= Net spend £17.5m

Incomings
Joel Matip, Loris Karius, Sadio Mane, Alex Manninger, Ragnar Klavan, Georginio Wijnaldum

Outgoings
Joao Teixeira, Jerome Sinclair, Sergi Canos, Jordon Ibe, Martin Srktel, Joe Allen, Brad Smith, Christian Benteke, Luis Alberto,Mario Balotelli

2017: Ins £88.9m - Outs £47.25m
= Net spend £41.65m

Incomings
Mohamed Salah - £39m
Alex Oxlade-Chamberlain - £35m,
Andrew Robertson £8m, Tony Gallacher , Dom Solanke

Outgoings
Andre Wisdon , Lucas Leiva, Kevin Stewart, Mamadou Sakho, Alex Manninger, Cameron Brannagan

2018: Ins: £252.75m (Including Van Dijk and Keita) - Outs: £145m = Net spend £107.75m

Incomings
Virgil van Dijk - £75m
Alisson - £65m
Naby Keita £55m
Fabinho £44m
Xherdan Shaqiri £13.75m

Outgoings
Philippe Coutinho, Emre Can

唔知你地識唔識睇 ，不過貼左先